［苦中一點甜］喂喂喂 你話你係邊個邊個 你無委任證喎

死黑警 死黑警 成立獨立調查委員會 死黑警

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

唔屌到你 以為自己好撚型 屌那星

You know what the fuck i am saying

冚家鈴 冚家鈴